[緊急] 簡單暴大支援地點說明 For 想入去支援既人

兩號橋位置如下，如果要幫手請順便路行上去，唔會有校巴。

pdf檔

前線需要火水，玻璃樽及平常你諗到既抗爭物品，有就盡量帶啲。

最後最重要要帶既就係你個人！！

黎唔到既爭快18區開花，分散警力保護暴大

推

大學站重狗

Push

一定要救暴大

push

請考慮埋敵方知道會點部署

坐校車出去呀！ 司機快d去TG講低

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

一

領事救人呀